民陣家陣連畫家都攬，真係上撚晒電

民陣同畫家都connect到仲有咩connect唔到
過兩日去屯公connect埋藍絲就真係大和解we connect

民陣：
林鄭一邊低調希望擺平各界，另一方面警隊高調針對示威者作出搜捕，人稱「畫家」的社運人士更在今日庭上指控警方，在扣留期間被斷三餐，性侵犯、言語侮辱，更稱遭到疑是公安恐嚇，所有行為，都是嚴重侵犯人權！而大搜捕所製造的白色恐怖，更令我等心中的悲傷再添憂慮。

>在扣留期間被斷三餐，性侵犯、言語侮辱，更稱遭到疑是公安恐嚇，所有行為，都是嚴重侵犯人權

民陣全名：民間人權陣線

林奠=火鳳曹操
幫香港練兵

冇分割嘅本錢啦

畫家雖然係on9
但唔可以棄佢於不顧
會令人心寒

林鄭真係痴撚線 做到#WECONNECT

畫家走係前面 比你我更前更勇武
就算拎白卡 都係自己人
絕對唔可以棄隊友呀

有議員幫佢未？
未就推到有為止

我冇野講 我要見律師 我要飲水

見到鄺囝fb 話了解緊

WECONNECT

邊撚個5毛負皮又唔出聲呀

畫家唔係自己人？ 佢衝得前過好多人
佢仲拎d裝備去前面派俾人
黑警家陣撚9佢 嚇佢
好撚無恥

好

多謝你update 有鄺，仔，都，放，心，D

我無野講
我要見律師
我要飲水

真係無得唔撐畫家

雖然戇鳩但真係有付出

係你班仆街係咁笑畫家姐

大和解 we connect

黑警真係痴撚線

我哋所有出過嚟但係冇乜做嘢嘅，都愧對嗰啲畀人拉嘅手足，特別係畫家

不分化不割蓆

我冇野講

畫家

犯犯法還犯法 人權還人權

大家唔all in就一獲熟

好擔心畫家呀

黑警不能原諒

推

唔係過兩日呀，聽日咋樓主
一陣去錯日子要單拖廢老架

push

我無嘢講

最緊要幫到畫家

我睇到o 撚左
連時間都搞唔掂
學咩人抗爭呀頂你

睇到佢比黑警性犯，搞到喊哂口，見到都好sad

死黑警

我無野講

一定要聲援畫家架

支持畫家

林鄭真係做實事，團結全港各界人士，除左警犬同自己友之外

佔旺時毛ee好似揾嗰距做節目嘉賓

就黎全港大和解
WECONNECT

香港人 冇分割本錢

香港人加油

一個都不能少！

得罪都要講句：黑警口味咁撚重

得呢個最易搵料
其他都未夠料

唔好話我功利主義
大家係需要有畫家呢D人存在

所以一定要攬

我冇嘢講

見到畫家嗰道淚痕，我心有點酸

打JJ使鬼重口味

聲明屌埋熱狗陳云就最好

大家連成一線

I have nothing to say

劉馬車connect到我乜都得

宜家唔係黑警性侵畫家，輪住隊幫畫家含撚咩？

不分化不割蓆，共同目標，各有各做。

而家所有人都要攬啦屌你老母

我要入錢!!!

其實佢之前果啲風化案係咪真？

畫家更需要保護

想知畫家喺邊間差館，想買嘢俾佢食

點解香港警署會有大陸公安

雖然係直播見親畫家都覺得佢會搞亂件事

不過明知佢精神有問題班仆街黑警都要搞，真係渣都不如，屌老母死全家

修補撕裂
麻煩柒婆繼續柒落去

幫畫家有咩問題？精神有問題就吾係同路人？！

不分化 不割𥱊呀

點樣推去國際？幫下手

如果連藍絲都connect到，咁佢簡直係香港建國第一大功臣

Hocc星期一重要聯合國開演講

大家記住聽日出得去
就算只係一日都係同路人
唔好無禮貌 仲可以嘗試對佢地友善多啲
要係現實俾啲藍絲感受下
我地真係好高質

廢老真係connect唔到

幫！ 自己人黎

某啲真係唔好曬口水
但我覺得聽日出得黎既都係淺藍
可以順便一試 當然焦點都係放係屯門公園啦

我冇野講！

佢雖然揸白卡但比好多鍵戰做嘅野更多
要走一齊走
一個都不能少

沒錯
同埋一單還一單

一個負評姐

老實講 用手機連登好易禁錯負皮

拯救畫家

唔好有事。。

林奠抗賊有功

我覺得佢比好多人都清醒,付出都比好多人都多,唔該無咩野咪撚叫人戇鳩前戇鳩後

今次運動真係好大進步包括民陣泛民同埋大家
黎緊的日子大家要繼續keep住道氣
唔好俾人分化
細心拆解政府手段

我發夢71畫家比左個眼罩我

一個都不能少!

pish

agger

我個朋友話見畫家都幾醒目
企得好前 又唔著衫

講真我呢幾日先知佢白咭
以為佢只係前衞香港人

我相信仲有藍絲係有一絲良知嘅

你班死廢青

一個都不能少

黑警死全家

有冇人作首黑歌，或者短句

例如黑警死全家，黑警老婆係隻雞，大眾公廁

之後連同所有連登仔，每日好似伊斯蘭教咁，定時定侯就播，開大喇叭向天大聲播，全港連登仔一齊播真係好壯觀

佢唔可以有事，唔好比政府有案例

畫家係慣犯、有智力問題，
唔代表佢就可以俾差佬性侵同恐嚇，
香港政府真係好撚反人道。

Push

好想幫佢 好撚慘

對唔住之前幾年咁屌民陣
經過呢兩日以後

雖然on9 但support

聲援畫家，我要見佢畫畫！

無限connect

希望畫家冇事, 之後唔好再犯刑事

畫家唔係on9呀

幾首幾岩用

屌你老母毅進狗

唔知個後生女有冇後悔呢

唔係過兩日
係聽日咋

see you tomorrow

我無野講，依加警察專蝦弱勢，希望有人幫到佢脫離警察既魔掌

全港大connect

發夢見到畫家走全場派物資

聰明呀，團結最重要，乜都唔好分，互撐，互保。

後咩悔，一早收完錢就咩都唔理啦

嗱，
淨係後面企拍手 $500
前面同林奠拍手 $5000

如果本身係英美澳加, 就冇衝突

一定要救！

冇利益衝突咪唔割
一早割咗伍展邦律師

係

人地今次做實事就唔好屌住啦好心
煩唔煩d呀

係咪有議員幫下佢

但係民陣到宜家都未幫推77
好多人睇你頭架

push help

Leave no one behind
一個都不能少！

沒有林鄭，那有革命

有冇得籌旗比畫家??
已經唔知可以做咩了

我哋試吓比少少耐性，唔好一嚟就死廢佬
上Facebook睇下啲人曲線咁講 應該會更加容易被接受
睇吓感唔感化到佢哋
如果真係唔得嘅話
咁就擰轉面走啦
因為佢地真係好撚‘‘萌室’’

畫家係自己人 白唔白卡都好 佢講過佢唔怕死

有需要 可課金

We connect

練兵完畢 豔陽高照

欺凌弱能人士可恥

畫家都係人

自己人

佢地睇成事機會
今次發釀到咁大 愈黎愈大機會成事
勇武遲早又出場 延續運動
最後先係全民和理非不合作運動

出POST=攬?

所以佢哋做底做咗咩

如果畫家係on9咁你係咩？

connected

民陣

不論畫家犯過幾多刑事案件，過往既錯都唔係凌辱佢既理由，佢依家俾黑警禁三餐及恐嚇，係連最基本人權都無，在此前提之下民陣無任何理由唔幫！

正正係拎白卡更加應該保護佢啦

咁又係
可能都係深藍

我地唔可以放棄同路人

救畫家義士係一定既目標,但呢d既源頭全部都係因為d狗同埋垃圾政府

白卡都搞 正撚屌

不割席不分化

無唔幫既理由
仆街政府死黑警 屌你全家

We Connect!

林鄭對現競選承諾，修補社會撕裂

會員加藤美南係好憎飯民同民陣的
所以一有人讚佢就會出黎屌返佢地做既衰野
雖然果次俾伍律師既聲明真係民陣既錯

喂已經冇提陳年舊事
617嘅事唔係咁快要人失憶掛

一定要團結

社運領袖林鄭

一單還一單
佢今次係因為抗爭俾人拉俾人搞
點可以唔攬？

如果淋病聽日開始帶領班狗反攻雜敗敗
我地都會攬佢

Pusg

咪講左民陣唔岩羅，不過我認為我果三句完全無寫錯喎？你咁緊張衝出黎做乜？

唔該睇清楚，民陣只係引述畫家係法庭上指控警方，鄺神只係話要去了解下事件。

唔講到咁明，但見到個TOPIC就唔舒服，各有各做OK。

飯民再做返以前咁on9 日日屌柒佢

我問民陣今次又咗做乜鳩「實事」呀 瞓撚醒未

屌販民就基本啦 但我又認同時代唔同咗人會轉嘅
轉軚之前道歉先 唔好講咁多

佢企到最前線 點會on9

同轉左召集人有關

民陣有律師團架
駛唔駛實時咁report人地每個律師做緊乜

蟲太：去了解下事件
熱狗：蟲太做緊野啦！

鄺生：去了解下事件
熱狗：人地只係話去了解下炸

雙重標準到見到都想嘔

原來又踩親你? 冇人提熱狗又係你呢d人第一個出黎講，咁不如你去問下OP報導法庭新聞同了解下事件點解等於攬上身上晒電？

雙重標準到見到都想嘔

我提熱狗又踩親你？
我講熱狗炸，又唔係話你
你自己對號入坐

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

有就做咗嘢㗎喇？ 政府都有扶貧委員會架
你要講你有人跟進先可以釋除大眾嘅疑慮同不安㗎嘛乜撚嘢實時report你係咪戇鳩

咁樣都可以話唔係屌佢熱狗

我係舉例說明何謂雙重標準
見到佢果句“只係去了解”就火都黎

人地去了解就屌人““只係去了解””，我好想知要點樣先算做到野，係私怨撚眼中

在我來看重點係有冇人跟進畫家， 我哋知道佢係喪嘅但係畀人嚇到喊真係擔心
我pm咗民陣facebook佢仲未應我

應該忙到pk
唯有等update
pm埋議員了

我方一大戰力黎架

有無人知佢點